post ig

有無人或者問有無唔太中意post野既人ig/其他社交媒體都好少post野 但係之後又覺得就算唔中意post 但有時都要post下 等d人可以留言問下你去邊玩 去邊食野 叫做唔好同班frd脫節囉
仲有就係 差唔多逢post就like 唔係個個都會因like而開心啦 但係對like著緊既人 會因為咁而對你有少少好感囉 唔係呢種人 就當個like係已讀既功能 比佢知你有留意佢
唔想好似同佢地脫節 都要咁架啦我諗 post過幾個post 都覺得感覺係好少少既 起碼人地follow左你係有野睇下 而唔係fol左好似無fol咁